大家點讀「GEM」呢隻字？

G.E.M.?
GEM?
漿？
精？
GME?

Ger

i like is stonk

熱情的臭閪

雞

jer

Jer

CUM

Gym

你敢唔敢

Jam 好似果jam啲friend

GameStop